人生冇意義了

樓主係咪痴線

咁早起身😱

係

第一日上黎?

做狗

吠兩聲黎聽下先啦

過左檔都繼續？

直到人生有意義

旺旺

沉都照開

咁點為之有意義

不嬲 開個post又唔洗20秒

唔知

咁如果你發覺開呢個post就係人生既意義
咁即係仲開唔開

冇意義

恭喜

who

食屎啦去。。。死衰佬

你老母比狗屌

好煩

死撚左未？

雲b幾時先會過嚟